連登絲打 你問我答

自貼plz

屋企_____?

唔想自爆

連登會員 你問我答

幾錢q

同伯母一樣價錢

幾歲

18

你咩樣先

我杯茶

55
同catgirl欣宜幾似樣
ok?

誰敢上我

似瘦小小嘅catgirl

點解咁講呀

唔答驚自爆

唔好咁啦
其實我頭先呃左你
我係似鄧月平

我💗💗💓💓你

混黑人?定混南亞人

想唔想cow禾

邊度

ok see you tomorrow
我會著粉紅色短裙

ok
tg : crrto

點會無

係 too cute to be true

絲打

巴打你好狼死💓☺️

ig: @szesze

……

你都係add@princejoyce算啦

…………………………

我以為你係同我一齊玩緊

btw系你老母

得罪講句 巴打直必腸

樓主真絲黎
利申識佢真人

我唔識你呢個毒撚喎

真心膠

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

不安

do what

巴打幾多歲

咁你都唔好係連登膠post度識女啦
或者你可以係交友apps度識人
利申毒撚

你去識下毒步天下同水果糖水啦

屌笑能死

所以話A0係有原因

你係咪會上校園台架?
可愛on9過水果同毒步好多

我都想
其實你有無起過我底 我校園台好多膠post膠cm

48歲老處女

校園台女神你都唔識

水果想唔想cow禾

係
btw系你老母呀

唔起底就想溝女

仲有9個月比我鳩hea

你覺得48歲老處女係巴定係絲

假膠樓主變咗同人傾心

怪唔得有印象校園台見過你

屌

小妹默默g持巴打

good nite
點解我個假膠post會變左談心post

樓上溝女
:失敗

仲要溝著條仔

小妹係女……

48歲（處男）

訓醒就見到個膠post

On9

互含一齊射